49歲人先讀番個degree, 點睇

幾好

食住煙考dse?

期實有心未為遲，我個人就支持樓主，有時有個degree都會多d出路， 如果財政真係ok，讀吓degree有咩所謂，大把人都係好遲先有degree啦，小弟只係asso 仔，講真，如果樓主有機真心要讀吓，我依加讀到成隻狗咁，都未邊有u升😓

樓豬想走正門定後門

On9

驚你畢唔到業

有無錢比學費，你破產喎

樓主今時今日仲撚到人 都算係奇蹟

49歲(ocamp)

ou?

被趕

林鄭有30000

破產都有錢讀書

諗好ocamp點食女未

我可以做Ｄ 組爸的爸爸了

組爺

屌，驚你未畢業就去左買鹹鴨蛋

出年考dse 免費，岩哂破產人士